陳肇始意外滑倒輕微骨裂 今早缺席活動

食物及衞生局局長陳肇始昨晚(22日)意外滑倒，有輕微骨裂並觸及手腕舊患，右手要打石膏，未能出席原定今早(23日)的公開活動。

陳肇始2015年10月曾因做健身而跌倒，令右手虎口位受傷。

叫d骨捱下義氣咪出席到囉

之前對公院醫生咁差
而家啲醫生可以玩9佢

醫院人手緊張喎，局長做住護士先啦。下咩話傷左？傷左唔洗落場做野呀屌你老母

腦細: 死廢青咁捱得
整親少少就要射波
阿叔當年我.........

佢使我去公院咩
分分鐘搵個名醫醫啦

除開成世黎計唔係好傷姐

屌你老味個人咁撚閪真係有報應既

睇錯 意外滑胎

邊個做就邊個pk

抵啦 垃圾林奠親信

有無排急室室輪非緊急？唔好玩特權呀

咁撚小事都請假？正一廢人

屌你老母咁小事請乜撚嘢假？

狗狗冤魂

恥骨

多行不義必自斃

又去照mri， 港柒輪候時間又長一年

加啲津貼俾佢繼續返工唔好請假ok?